點睇Y-3 SS20 Yohji Made

如題

所有y3一律唔買

Y-3柒既

得on9 mk潮童會睇y3

On9

少柒

柒頭着乜撚野Y3